中國勃起來了！中國人射出來了！打倒英美帝國主義！電腦大爆炸！

?